貪曾起碼會tum下香港人開心

隔左兩屆, 仍然覺得其實貪曾先似番個香港人。佢sell起錨果時起碼睇得出佢表情上七情上面既肉緊，好似真心信個野work, 而唔係好似上次果啲乜野一定要得。

而且明知惡攪味濃，都要衝出嚟rap拍片引人笑
話俾大家知佢有freestyle

下場偏偏係最慘

全部都係屎

咁都有得吹奏